交有app女仔咁既做法係咩套路?

傾緊兩個都係咁，一個傾左一星期，一個傾左兩星期

兩個都係食藥時間咁覆，每3-4個鐘覆一次，每日覆3-4次

又唔係hea覆，話題又完全無話想sell野，呢個係咩玩法?

人地手機同十幾人傾緊計 一定要秒回你？

你將性別改做女就明

證明你好撚悶

抵撚柒死

套你老母路咩

佢當你係精神藥物？

返工時間點覆？ 同fd係街點覆？
另外唔想覆你咪唔覆 你唔係特別好傾既話都唔會特別想覆

對你冇乜興趣

係sell 嘢
同你傾多幾日就會話約食飯

係咪話自己做升學個啲
你上google打佢地啲電話就搵到呃人嘅野

都唔係個個人隨時都可以拎交友app出黎覆嘅，
但你唔試下轉去其他platform傾？

你無一個令佢想秒回你既衝動

算啦 真係人夾人
啱傾既在意既點都抽到時間覆

全職覆你？

最憎啲男人左催右催自作多情

首先樓豬知唔知自己咩位置？
三九唔識七，傾下計，有人覆你咪算係咁
難道要就你秒回？

用你黎懾時間咋傻仔你估真係想同係發展咩

係幾十個

啱呀